通縮殺到 樓價會唔會愈來愈唔值錢?

1) 市民無錢可洗, 連日常洗費都要諗過度過, 唔會想係依個時候加大借貸, 以免減人工, 或者失業斷供。
2) 預計未來經濟會更差, 最壞情況未出現, 如大型集團結業潮, 有心買樓者都會出現觀望心態, 所以成交量減少。

躝返去香討啦

你都on999
世界大戰抹黑了宇宙香港樓巿都只會gogogo

淡狗收一收皮先啦

香港樓打仗都唔跌

點解最近淡友咁活躍

環球瘋狂印錢
連乜都唔識既連登仔求其掟哂D錢入美股到都大賺突賺
本身有實力嗰班更加唔驚你講嗰D野
驚撚通縮

租金不變點通縮呀

弱智唔好上連登

死好多人先會通縮

【環球量寬】財政司陳茂波：大水漫灌 資產價格勢飛漲
其他地產新聞
20:41 2020/04/24

疫情較大影響基層市民，對中產影響不大，都係咁出糧做野，人工都冇減何來樓價跌?

證明你中學至大學都冇讀 Econ
Money supply 多左咁多 點會通縮
你講果樣野係 PPP , 資產升值人工不變
導致購買力下降

金融市場不等於就業市場.
唔係次次QE都會令d水沖落去房地產

話唔定出年香港市用緊電子人民幣了

今次吹到通縮

點通縮, 阿豬阿狗都抽農夫B組

資產升值都要睇Money supply direction & destination
Outflow HK to CA/UK/AU/US
咁港樓實跌

而點解會係outflow
咁就要睇中高端人口流動
貨幣流向 同 購買信心

核彈炸到落嚟啲樓都唔會跌！唔食跌！

明顯地香港依家係inflow > outflow
特別近排中概股回流 IPO 有排旺
移民純小數人
外資 中產 高端人口邊度有錢賺就去邊度

你岩呀
中國大錢入晒黎
外資港人細錢走緊bal完都係inflow
呢個亦係中共係反送中果陣講的
「中資對港經濟要增強」的結果

咁樣單一化資金來源
你覺得係「國際金融中心」會變做乜？

另外，移民係少數
而呢個少數係香港本土有錢人
咁都係同上啦

如果中共唔殘 世界唔追佢武肺責任
單一中共資金又真係唔會有事ge

而個問題係
當香港70%-80% 係中共資金
老美郁手果陣
國內反對聲音又細d
如果瑞士真係好似之前新聞講咁肯幫手制裁中共
中共就大個春袋話比人知係香港...

少咗出街，儲多咗錢，用嚟買樓，樓價續升

重可以期望政府減辣，再升一浪